到底點解可以為咗28蚊而發曬脾氣

老豆份人係好貪小便宜既人，不過唔會做衰野。
佢真係一個好奇怪既人，不過我唔怪佢因爲佢係我老豆同佢好錫我。

最近就因為一啲事而導致電腦線壞咗，咁佢就有方法可以整，我諗幾蚊至幾十蚊。咁我就等電腦用交功課啊打機啊咁。問佢粒野擺咗係邊佢又唔答。咁我就直頭去買條新線。

佢返到屋企知道咗之後就嬲到我好似偷咗佢1000蚊咁，好似上堂唔專心比老師投訴咁。係咁用把口屌我。又屌我蠢話條線點會壞，係咁踩我。

一直以黎我都好包容佢因爲知佢份人係咁。但係我細佬唔同我，所以佢地既關係好好好差。細佬都唔願同老豆溝通。

好直到頭先，我真係頂唔順我老豆，係佢逼我。
以後沒咩野都唔好問我野啦我都唔想再搵話題。最好唔好咁早死因為我會傷心同我仲未賺到好多錢回報你。始終你係我老豆

sorry情緒真係好激動講野好似亂亂地咁，我亦知大把人既屋企人仲奇怪過我屋企人，當比我發洩下

其實除左老豆我啊婆我細佬又係奇奇怪怪，不過沒心情講埋

fb？

甚麼？

樓主幾歲

20啦

你講緊咩呀

sorry情緒真係好激動，講既野唔清楚

似15歲

你話幾歲就幾歲啦，唔敢得罪你啊方丈

你開呢個po已經得罪咗